\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel film a reçu 11 Oscars ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item La Liste de Schindler
        \item \textbf<3->{Le Seigneur des Anneaux : Le retour du roi}
        \item Le Silence des Agneaux
        \item 50 Nuances de Grey
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
